呢到有無人鍾意我elkie呀？

好正

Elkie

香港之光

大家支持下我呀

Ok啦 過得得去啦

勁靚乙

多謝呀

靚唔靚呀？

無人鍾意Elkie喇？

係幾靚嘅

成隊你同前忙內最正

我都鍾意98 line

好鍾意你排牙

點解會有負皮

❤

我愛你

呢張靚

好憎女仔成日扮可愛

係呀講緊你呀

同韓妹差好遠
不如你整容啦

本身可愛又洗乜扮喎

同韓妹唔同樣都咁靚點解要整呀巴打

60/100

80up/100

Iphone點save gip圖 求教

痴撚線 幫你推下po

我係用電腦

成隊CLC最正就係Yu Jin, 前忙內同Elkie

其實全部都好正架

由CCTVB年代已經留意你

但有時d mv 拍完全唔靚

多謝你咁支持我喎

可能造型問題姐

會唔會返香港講廣東話

緊係會啦 我1個月前先翻左香港
仲去左迪士尼

其實我覺得elkie淡妝靚過韓妹妝

呢個算唔算淡 我覺得呢個妝幾靚

點會冇吖
精靈b

有真unnie

騎刧

真真登場

Clc隊野去左邊？

哩件好好多喎

elkie靚係靚，佢做TVB已經覺得佢靚
但佢過韓國個轉變真係大到
根本求其揾個個樣唔係差既過到去都做到韓星

各花入各眼啫
CLC入面個個都正

跳得唱得睇得演得一啲都唔求其架

Ellie

cool齊排牙
換個髮型
染髮
化個韓妹妝
即訓升價十倍

或者講佢以前唔識打扮
浪費左個靚樣

有真巴都過左黎

學友巴
依家成日兩邊走

呢一兩日無上果邊咁濟

本身眉清目秀，化完韓妝之後靚就靚但俗左好多。
Btw你個泰妹隊友好核突

留名

有沒有佢ig fb

ig冇曬相架

其實睇真啲唔差架

ig刪哂相，fb account都刪埋

ig follow 咗 elkiehk 睇相

Hello Mimi🐱

맛있다

以為伊健

🐱🐱

口型好似講緊 咩事呀

又幾似喎

Eunbin

韓國化妝真係好勁

IRON Eunbin

Cpu

點睇你師兄陳浩天

不過Clc 都應該同April 一樣等收皮
除左Debut song pepe 之後 已經冇首好聽
NOO 好番少少

iPad
No ball

你條眉點整架？用咩染？

.

求圖

未知佢奶唔奶共
有保留

睇clc淨係睇佢

暫時無奶 主動講廣東話

成團最靚嗰個，又唱得下
不過唔知幾年後隊野收左皮佢會唔會返tbb拍劇

會就好喇

冇

上面咪有囉

俾幾萬有冇得屌

個po又推返上黎

泡菜雞仲衰過大陸雞

有真=睿恩>恩彬>月巴>elkie>>>>其他

搭單

真真

lm

無

Elkie唔係雞

save左好多圖